搵貓咁勁,721班人呢?

?

靠721班黑社會食霸王雞
點會搵到